Documento gerado sob autenticação Nº IOL.699.960.14A, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             5679                  de  30/06/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a Portaria nº 4513/2017, de 22/05/2017, publicada no Diário Oficial da União de
23/05/2017,  que  nomeou  em  caráter  efetivo,  CÁSSIO  MAGALHÃES  DOS  REIS,  para  o  cargo  de
Engenheiro/Área: Materiais, de acordo com o que preceitua o § 6º do artigo 13 da Lei nº. 8.112, de 11 de
dezembro de 1990,  com a redação dada pela  Lei  nº.  9.527,  de 10 de dezembro de 1997.Processo nº
23078.025182/2016-07.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
